<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Наставники on Точка.Pro Центр иновационного творчества</title>
    <link>https://aeroki.ru/speakers/</link>
    <description>Recent content in Наставники on Точка.Pro Центр иновационного творчества</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language><atom:link href="https://aeroki.ru/speakers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/adrien_anceau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/adrien_anceau/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/aleksey_kladov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/aleksey_kladov/</guid>
      <description>@matklad is a Rust developer, who specializes in dev tools and IDEs. He spearheaded IntelliJ Rust and currently leads the development of rust-analyzer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/alessio_coltellacci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/alessio_coltellacci/</guid>
      <description>Développeur à Clever Cloud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/andrew_radev/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/andrew_radev/</guid>
      <description>Professional Rails developer with an excessive amount of Vimscript in his Github profile. Teaches a Rust course in Sofia University.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/cedric_moulard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/cedric_moulard/</guid>
      <description>Diplômé de Arts &amp;amp; Métiers ParisTech et pas vraiment destiné à faire de l&amp;rsquo;informatique. Développeur autodidacte.
20 ans d&amp;rsquo;expérience, dont :
 Architecte Java Développeur Angular Chef de projet ScrumMaster Evaluateur CMMi Responsable Méthodes &amp;amp; Outils  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/christian_faure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/christian_faure/</guid>
      <description>IT &amp;amp; Philosophy - http://www.christian-faure.net/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/christophe_jollivet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/christophe_jollivet/</guid>
      <description>Agitateur technique chez Apside, Christophe prêche les bonnes pratiques sur divers projets informatiques et universités en région tourangelle. Reconverti à l’informatique il y a 15 ans suite à un doctorat de neurobiologie, il contribue activement dans les communautés Java en ayant été co-responsable de la rubrique Java du site developpez.com mais aussi en participant à des conférences et en ayant fondé le Tours JUG en 2008 et co-fondé TouraineTech en 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/clement_duffau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/clement_duffau/</guid>
      <description>Suite à un diplôme d&amp;rsquo;ingénieur en informatique spécialisé en Architecture Logicielle, j&amp;rsquo;ai effectué un doctorat en Génie Logiciel appliqué aux domaines critiques afin d&amp;rsquo;aborder les problèmes liant les méthodologies de développement logiciel, la sûreté de fonctionnement et la certification.
J&amp;rsquo;utilise actuellement ma double compétence de chercheur en Génie Logiciel et lead DevOps pour l&amp;rsquo;entreprise Stack Labs. Mon poste consiste à intervenir chez des clients dans les domaines critiques (aérospatial notamment) afin de les aider à mettre en place et structurer leur approche DevOps mais également à être pro-actif sur les sujets R&amp;amp;D portés en interne par Stack Labs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/corentin_wallez/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/corentin_wallez/</guid>
      <description>Graphics plumber @google
Corentin is an engineer working on Chrome&amp;rsquo;s GPU team in Google Paris. He leads development of the WebGPU API and chairs the &amp;ldquo;GPU for the Web&amp;rdquo; W3C group.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/cyril_delmas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/cyril_delmas/</guid>
      <description>Développeur depuis une douzaine d&amp;rsquo;années, je m&amp;rsquo;intéresse à plein de choses, notamment : la programmation fonctionnelle, le cloud, et tout ce qui n&amp;rsquo;est pas frontend en fait (bon surtout le CSS)&amp;hellip; J&amp;rsquo;aime partager mes expérimentations et découvertes, échanger autour d&amp;rsquo;une bière, &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/egor_sha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/egor_sha/</guid>
      <description>Егор член команды Точка.Pro и главный разработчик в Региональном фонде развития курортов. Создал множество проектов социальной и экологической направленности. Wassim is a member of the Angular team and a Senior Developer Advocate at Microsoft. He is the author of many open source projects such as xlayers.dev and ngx.tools. He is also a GDE for the Angular team, the Google Assistant and the GCP teams at Google. He is a member of the Node.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/erik_rasmussen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/erik_rasmussen/</guid>
      <description>American expat living in Spain, making awesome Javascript open source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/fabien_tregan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/fabien_tregan/</guid>
      <description>After spending 10+ years of my life coding, I started to feel that the problems in software development were not in the code and tryed finding solutions elsewhere. Since I started doing that, I started to love coding again :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/francois_guillaume_ribreau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/francois_guillaume_ribreau/</guid>
      <description>Architect &amp;amp; Head of Digital Development @OuestFrance 🌟#FullStack CTO @imagecharts @Redsmin @killbugapp @motiondynamic_ @mailpopin founder</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/francois_teychene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/francois_teychene/</guid>
      <description>Cloud Developer @ Saagie , meetup addict &amp;amp; organizer @ Montpellier, SunnyTech team.
Développeur couteau suisse pouvant intervenir du Javascript à la table de routage. Mes passions actuelles sont le Rust, le DevOps et le Scala en plus de vouloir mettre des conteneurs partout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/fs0c131y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/fs0c131y/</guid>
      <description>French security researcher. Worst nightmare of Oneplus, Wiko, UIDAI, Kimbho, Donald Daters and others. Not completely schizophrenic. Not related to USANetwork.  https://fs0c131y.com/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/gautier_mechling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/gautier_mechling/</guid>
      <description>Android Crafter &amp;amp;&amp;amp; Google Developer Expert IoT</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/gilles_debunne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/gilles_debunne/</guid>
      <description>Développeur Freelance sur Toulouse depuis 4 ans, je me spécialise dans l&amp;rsquo;UX, front ou mobile. Éclectique, chercheur au CNRS, en SSII ou dans l&amp;rsquo;équipe Android chez Google, j&amp;rsquo;ai toujours travaillé près et pour l&amp;rsquo;utilisateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/guillaume_andrieu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/guillaume_andrieu/</guid>
      <description>Matheux converti de force à l&amp;rsquo;informatique. Développeur back end depuis plus de 10 ans. Programmation fonctionnelle, théorie des types, systèmes distribués. Au delà: changement climatique, droits humains, philosophie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/guillaume_smet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/guillaume_smet/</guid>
      <description>Après 13 années dans une SSLL, d&amp;rsquo;abord comme chef de projet puis directeur technique et responsable du pôle développement spécifique Java (avec beaucoup de contributions Open Source notamment à PostgreSQL), Guillaume est, depuis 3 ans, Senior Software Engineer chez Red Hat. Il est le project lead d&amp;rsquo;Hibernate Validator et travaille sur toutes les bibliothèques Hibernate (ORM, Search et Validator).
Embarqué dans l&amp;rsquo;aventure Quarkus pour y intégrer les technologies Hibernate, il est désormais l&amp;rsquo;un des principaux contributeurs au projet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/horacio_gonzalez__lostinbrittany_/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/horacio_gonzalez__lostinbrittany_/</guid>
      <description>Malgré ce que son accent espagnol bien prononcé peut suggérer, Horacio est arrivé en France il y a plus d&amp;rsquo;une quinzaine d&amp;rsquo;années. Passionné d&amp;rsquo;informatique, dans laquelle il est tombé depuis tout petit, il a découvert le développement web en 1997 et depuis il n&amp;rsquo;a pas arrêté de bosser autour.
Après quelques années comme tech leader de la partie frontend de @warp10io chez Cityzen Data, Horacio a rejoint [OVH](](https://twitter.com/ovh/) en janvier 2018 en tant que Developer Advocate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/jeremy_voisin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/jeremy_voisin/</guid>
      <description>Tech lead chez Apside, Jérémy est un explorateur des technologies modernes et passées qui apporte ses découvertes dans le cadre de formations ou d&amp;rsquo;interventions d&amp;rsquo;expertises. Issu d&amp;rsquo;un parcours universitaire en intelligence artificielle, il mène des travaux en IA sémantique et ses domaines d&amp;rsquo;expertises, outre l&amp;rsquo;IA, sont le développement mobile et les trois réalités (AR, VR, MR).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/juliane_blier/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/juliane_blier/</guid>
      <description>Développeuse Web depuis presque 3 ans, je pratique Vue.js et Koa.js au quotidien chez SchoolMouv à Toulouse. Cela fait maintenant trois conférences que je coprésente aux DevFest de Toulouse, de Brest puis à MiXiT 2019. Et je m&amp;rsquo;épanouis totalement dans cette nouvelle activité !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/liliia_abdulina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/liliia_abdulina/</guid>
      <description>Kotlin QA since 2017. Writing Kotlin code on a daily basis to be one of the first persons who try the things around Kotlin, mostly tooling; multiplatform is the biggest and a favorite part — made 200+ posts answering the users when we&amp;rsquo;ve announced Kotlin Multiplatform 1.3 for the first time. I have a rich mobile apps QA background, used to be a Java developer for a little while at the very beginning of the carrier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/loic_ortola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/loic_ortola/</guid>
      <description>Loïc is the senior advocate of Takima, and CTO of Jawg Maps. JVM-based languages, Application performance, DevOps &amp;amp; Automation, Dev Discipline and Tech for Good are his primary targets!
Since last year, Loïc has been orchestrating R&amp;amp;D in the taskforce named Hackers Against Natural Disasters, an organization that creates and deviates technologies to help raise awareness around the risks of Natural Disasters.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/lois_blanc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/lois_blanc/</guid>
      <description>Loïs est en sixième et a eu son jaillissement de l’esprit en découvrant qu’il pouvait coder un Mario Bros avec Scratch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/marie_viley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/marie_viley/</guid>
      <description>Recruteuse chez Zenika, je me suis toujours intéressée à la communication non verbale et aux mécanismes d’influence et de prise de décision. Ce qui me motive, c’est de comprendre au mieux les gens et de pouvoir échanger avec eux. Fan des conférences TED et [#TRU] (https://www.linkhumans.fr/tru/) je suis constamment en veille sur le recrutement, le RGPD et les nouveautés tech. J’aime également le métal, la bière et Dikkenek ^^</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/mathieu_passenaud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/mathieu_passenaud/</guid>
      <description>DevOps (Teevity, Berger Levrault, OVH, Connit, Ubleam) depuis 8 ans maintenant sur Toulouse. Issu du milieu de l&amp;rsquo;embarqué (calculateurs ferroviaires/militaires), je me suis retrouvé parachuté dans l&amp;rsquo;univers du cloud pendant quelques années jusqu&amp;rsquo;à revenir au croisement de ces deux mondes : l&amp;rsquo;IOT. Touche à tout, j&amp;rsquo;aime beaucoup prototyper et répondre à la question &amp;lsquo;est-ce que c&amp;rsquo;est possible ?&amp;rsquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/melanie_ducoffe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/melanie_ducoffe/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/nicolas_decoster/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/nicolas_decoster/</guid>
      <description>Informaticien curieux depuis 35 ans, de métier depuis 20 ans (principalement dans le spatial). Non spécialiste touche à tout : du développement logiciel à l&amp;rsquo;étude scientifique, du développement d&amp;rsquo;algorithmes de traitement à la mise en œuvre de systèmes, de la programmation en C++ ou Python à l&amp;rsquo;utilisation des technos Web, de la petite appli en ligne de commande aux IHM ou aux systèmes distribués. Ingénieur chez Magellium et co-fondateur et animateur à la Compagnie du Code.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/noel_mace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/noel_mace/</guid>
      <description>Noël est un passionné de DevRel, d’enseignement, et de transmission de compétences en général. Tour à tour developer advocate, ingénieur pédagogique, formateur, architecte et développeur web depuis plus de 10 ans, il consacre aujourd’hui l’essentiel de son temps à accompagner la communauté vers une meilleure maîtrise et adoption des capacités modernes du Web..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/olivier_leplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/olivier_leplus/</guid>
      <description>Developer Relation Manager at Microsoft and Google Developer Expert in Web Technologies. I love to share knowledge (and love) among developers and people in general.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/piotr_przybyl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/piotr_przybyl/</guid>
      <description>Notorious engineer at work and after hours, tracing meanders of the art of software engineering. Software Gardener, mostly working in web-oriented Java gardens. Fan of agility, seen mostly as choosing the right tools and approaches. Lead developer, trainer and conference speaker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/qj7nbl6wiyug1rhqtxf818a46po1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/qj7nbl6wiyug1rhqtxf818a46po1/</guid>
      <description>Yves BOYEZ
Ingénieur de 47 ans, marié, 4 enfants (eeeeeeeet ouais !)
Actuellement administrateur des Outils ATLASSIAN chez CONTINENTAL DIGITAL SERVICES FRANCE au sein de l&amp;rsquo;équipe Devops
Anciennement Gestionnaire et Développeur du Systèmes d’Information RH chez CONTINENTAL AUTOMOTIVE
Plus anciennement encore Chef de Projet Groupware chez SIEMENS VDO AUTOMOTIVE
Et vraiment il y a fort fort longtemps : Ingénieur Système Informatique &amp;amp; CAO chez PROMECA mais comme on était encore en Francs je sais pas si ça compte &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/richard_fagot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/richard_fagot/</guid>
      <description>Tombé dans l&amp;rsquo;informatique vers l&amp;rsquo;âge de 8 ans, j&amp;rsquo;en ai fait mon métier et si, après plusieurs années à faire du développement, je suis aujourd&amp;rsquo;hui chef de projet je reste un curieux inlassable, autant intéressé par les technologies, l&amp;rsquo;artisanat que l&amp;rsquo;humain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/saskia_blanc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/saskia_blanc/</guid>
      <description>Saskia est en troisième et est passionnée par la programmation. Elle a déjà 3 keynotes à son actif ainsi qu’un talk à DevoxxFR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/sebastien_blanc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/sebastien_blanc/</guid>
      <description>Sébastien travaille actuellement pour Red Hat, il fait partie de l’équipe KeyCloak qui délivre un serveur Open Source d&amp;rsquo;authentification et de gestion d&amp;rsquo;identité. Il aime également partager sa passion du code et notamment sur la façon de transmettre cette passion aux générations futures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/sebastien_brault/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/sebastien_brault/</guid>
      <description>Développeur mobile sur iOS depuis 2010, je suis le principal développeur du composant d&amp;rsquo;authentification de l&amp;rsquo;ensemble des applications Orange France iOS. Depuis plusieurs mois maintenant je me suis penché sur les impacts environnementaux du numérique, les identifier, en mesurer les ordres de grandeur, identifier les leviers d&amp;rsquo;actions efficaces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/sha_egor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/sha_egor/</guid>
      <description>Web-разработчик фонда РФРК
Програнирует 8 лет в инновационных стартапах. Заплечами разработка крипто биржы, социального трекинга для купюр, умных кормушек и дополненой реальности в браузере. Усердный труженик, волонтер и мечтатель. Ищет талантливых школнеков для помощи в реализации их it-проектов</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/steve_klabnik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/steve_klabnik/</guid>
      <description>Steve is on the core team of Rust, leads the documentation team, and is an author of The Rust Programming Language. Klabnik is a frequent speaker at conferences and is a prolific open source contributor, previously working on projects such as Ruby and Ruby on Rails.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/sylvain_wallez/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/sylvain_wallez/</guid>
      <description>Architecte et développeur passionné, tech lead dans l&amp;rsquo;équipe Cloud chez Elastic. A travaillé comme architecte, CTO et leader technique dans plusieurs startups. Expert technique multi-compétences : systèmes scalables, NoSQL, moteurs de recherche, mais aussi front-end, devops et Iot. Bref, full-stack. Membre de la fondation Apache.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/theophile_wallez/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/theophile_wallez/</guid>
      <description>Théophile Wallez est étudiant en informatique à l’ENS Paris. Passionné - entre autres - par la programmation, du Brainfuck aux preuves formelles, et aussi de régie son &amp;amp; lumière et DJ’ing. Il est aussi contributeur sur le compilateur vérifié CakeML.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/tiffany_souterre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/tiffany_souterre/</guid>
      <description>I love science and I love data! After finishing a PhD in genetic engineering, I continued my quest for discovering new patterns through data science and machine learning. I currently work as a Data Scientist and I play with machine learning algorithms on my free time. Someday, I wish to leverage artificial intelligence and genetics to improve people&amp;rsquo;s life.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/valeriane_venance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/valeriane_venance/</guid>
      <description>Valériane had nothing to do with coding or anything related in her previous life, and she basically fell into computer science, internet, communities, philosophies and ethics at école 42. She has learned web basics with Le wagon and started as freelancer in Paris right after. Passionate about the startup ecosystem she has been a backend developer, consultant and deputy CTO for many and started talking in local meetups by the time.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://aeroki.ru/speakers/vincent_ogloblinsky/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aeroki.ru/speakers/vincent_ogloblinsky/</guid>
      <description>Brestois du bout du monde émigré à Rennes, je suis architecte logiciel dans une ESN française et passionné par les technologies du web, et la plupart du temps je les utilise en codant en (Type||Java)script. . Je suis également Google Developer Expert sur les technologies web. Le partage de la connaissance est pour moi une chose importante : au sein de ma société au travers de déjeuners techniques ou de sessions de mobprogramming; durant des formations HTML5, Angular 1 &amp;amp; 2 ou autres; en présentant des sujets lors de conférences; et enfin en contribuant et en maintenant des projets open-source.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
